聽日777會否態度轉變 即時封關？

今天的我打倒昨天的我

777:我認為封關係毫無意義

發夢就會

咪傻啦

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

推

國際戰線：求國際封鎖香港

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

覺得佢應該點都會等到過左初九人回完鄉返黎先封關